元朗黑警

係咪地域問題，元朗黑警同黑社會合作慣
佢哋今日特別喪心病狂
保護人破壞連儂牆，又笑d嚇到喊嘅街坊
除左拉first aid, 連陳伯都打

亦好可能收到指示，又有人以為拉曬d示威者 10.1 就可以安安樂樂

有無念過其實而家為香港真生產嘅大部分都支持五大訴求，睇吓出黎撐警同「清潔」嘅人，其實都應該了解到係咩質素...拉曬d示威者之後得番 d 蝗同佢係大灣區共享榮辱